點睇啲人自家繁殖 再拎啲bb貓出去賣？

有咩問題，佢鍾意生咪生，生完我養唔到咪拎去賣囉
好撚賤格，拎自己隻貓黎賺錢，生得出黎你就有責任養返晒佢地

樓主呃負評？

一半一半喎好似都有啲人覺得冇問題

想知正評個啲人係點諗 可唔可以comment下

有咩問題 好事黎

隻貓心諗：

點睇啲人自家繁殖 再拎啲豬出去賣？

有咩問題，佢鍾意生咪生，生完我養唔到咪拎去賣囉
好撚賤格，拎自己隻豬黎賺錢，生得出黎你就有責任養返晒佢地

可唔可以講多少少真心想知你地係點諗

但係。。豬食得

有唔少人愛自己隻寵物愛到要幫佢留後ge

但係賣喎

但留後既話通常會養返啲bb?養唔晒都會養一兩隻呀，我見有號人係成胎拎去賣

Yes!!就係想知大家覺得拎去賣有冇問題，我自己就覺得好撚有問題

我唔想扑嘢呀

咁你點睇啲雞籠自家繁殖，再拎啲雞去賣

貓都食得㗎喎 又冇毒

諗起之前有隻熊貓唔肯扑野

貓都食得
越南都有唔少人食貓

有啲明明係自家
但扮領養再收錢

貓其實都食得

你講得出呢句 我諗冇必要討論落去啦

就係啱啱見到個 所以先想問下你地覺得有冇問題

講到係孫又要賣左佢

領養無可能完全代替到寵物買賣

如果唔自家繁殖 只能依靠寵物店

就算寵物店/有牌繁殖店 幾好都好

都係用一小部份既貓狗去供應全部既需求

自家繁殖就解決到個問題

自家繁殖咪即係亂鳩咁生
有冇基因病都冇人知

搵佢買貓既小心啲啦